本TG谷有意招收新成員

Hello！我哋嘅TG group誠意招收大家
本group雖然開谷已久但仍然維持到熱鬧氣氛
(雖然都有偽毒出曬街變成死寂嘅時候)
只要你想傾 歡迎隨時插嘴
唔會局限大家話題亦冇話咩嘢唔講得(十八禁動漫打機話題保證哄動)
所以非常適合話題多多無所不談嘅你
而且我哋經常有群聚&小圈子飯聚
以往舉辦過睇戲團、運動團 、唱K團、飯團、酒團、行山團、文青學術團等等
大家興趣都非常廣泛 一定搵到你適合你嘅朋友

Admin會經常處決潛水員
巴絲比例亦算平均 大約99個巴打之中有1個絲打
只希望大家經常上水
亦冇乜特別規則要大家遵守
最緊要自重自律
要搞小圈子 狗衝PM女神
只要對方唔投訴 admin都唔會干涉
但公然人身攻擊 性騷擾 引起罵戰就唔好怪admin
直接踢你都唔需要同你解釋啲乜
己所不欲 勿施於人

我哋非常期待你嘅加入
你想講就有人肯聽 你痴線實有人陪你癲

Link：

推